冷靜啲見到好多posts 屌鬼

次次都會有大量post 屌前線唔識收手嗰類
知咩事啦，唔好理我哋係唔分化唔割席
唔好嬲唔好入去幫推，大家明白就算